[重口味]雷神3被刪畫面曝光雷神怒斥奧丁是兇手女武神鯨吞死蠍子

近日迪士尼Marvel發布《雷神3》部分在公映版被刪除的畫面，其中一幕是關於垃圾星球「薩卡星」的統治者宗師。電影中提及他是該星球的統治者，以囚禁不同戰士在格鬥場內對打為樂，根據原著，他不但是宇宙中最古老的生命之一，可任意穿越空間、時間和不同次元，而且更是同性戀者。

戲中其中一幕提及雷神與變形俠醫搶去了Grandmaster的專用太空船Commodore，而女武神亦曾語帶相關地說明，這艘船是Grandmaster用來開性派對，更暗示聞到「怪味」。近日公開的被刪除畫面終於揭露答案，該支片段講述雷神與變形俠醫在戰機上用餐，投映器投射出宗師的「意淫」行為，揭示宗師曾在戰機上的行為。另外，片段末段亦有爆笑鏡頭，就是變形俠醫以為自己在戰機上找到食物，但他邊吃邊跟雷神說話時，沒為意自己正在吃一條疑似動物屍體，發現後立即吐出來，而隨後出場的女武神卻扎他吐出來的「食物」放進口，非常惹笑。

以為有片添

變形俠醫在片段中誤食動物屍體。

宗師的「意淫」投映片段。

片呢

Grandmaster咁識玩
捉到Thor應該乜都玩過晒 開發晒
有無人畫同人本

有喇

係youtube 睇就冇所謂

如果放電影實俾人屌死
又無厘頭又核突

好彩cut左，否則搞死套戲

其實雷神同hulk啲對話都有意思嘅
宗師同隻蝎子就真係唔知做乜鳩

屌攪咩

Marvel 撚買dlc 睇啦

走啦on9仔

出碟未

三月頭

慘 marvel狗啲dlc半個鐘都冇
人地dc就俾夠兩個鐘extended cut
良心公司

班DC狗心諗真係多得你唔小 越幫越忙正傻仔

好彩cut撚左

我有提過dc?

我睇咗啲乜

係咪用D藍色棒代替左D鳩
個表情動作好似D AV幫人含咁

做dc狗就認啦，唔提就唔係咩
M記cut完會令套戲高質咗
但dc呢？cut完要買dlc

觸手play

藍色棒係未做CG姐

收撚皮啦你 起底就知你條撚屌DC狗底
屌你老母頭先重劇添 大家封撚左條癲狗佢
近排DC狗輸撚到癲撚左呀